[溫馨提示]監警會張華峰個女北角設靈

有心人士可以去獻個花
或者去隔離公園打下波

擺返個烈士花圈先

［抗爭新方向］和你坐/和你打機/和你溫書

北角狗屋喺隔離， 小心癲狗亂咬人

（新方向）文宣 x 包裝

張烈士早日一家團聚
-----------
香港獨立 唯一出路

我地入唔入到去？

路過附近記得支持下黃店
去兄弟小食啪返個撈麵

賀年果籃

我暗戀咗佢個女好耐

call班防暴狗出嚟賀下佢啦

佢個女話想同七月十四班大仙鬼仔睇齊，要食香溝TG

返附近, 過去望下先

TG

去開香檳

送紅玫瑰ok?

千祈唔好切蛋糕

張義士

義佢老母，佢撐警架

ching食得咁偏

落去陪佢

冥婚

帶枝香檳入去開會唔會有事?

攝五雷符係花牌

如果成班手足去悼念

張華峰會唔會被暗殺

靈堂放TG

切生日蛋糕

張天使

我今晚開香檳慶祝呀

有冇人一齊去切生日蛋糕

屌, 陣間落街食lunch肯定又成條街都係警甴

撐警監警會死全家

push

請張華峰個女食tg

開支開檳去悼念先

立法會金融服務界議員張華峰的22歲孻女，上周四從半山寓所高處墮下身亡。張華峰昨通知一眾親朋好友，指愛女的喪禮將於位於北角的香港殯儀館舉行，下月17日設靈，18日上午舉行大殮儀式。

張華峰在訊息上提到，自知年近歲晚，大家會很忙，倘若親友未能撥冗出席喪禮，亦可奉送花圈致哀，相信愛女會感受到大家的關愛，知道除了家人外，仍有很多朋友和世叔伯都十分疼愛她，讓愛女開開心心上路。

張華峰育有三名女兒，不幸離世的孻女患上躁鬱症已有兩年，事發後張華峰曾形容孻女「好乖，好孝順」，並指她原本在英國讀書，患上躁鬱症便回港醫病，看過不少醫生，病情「時好時壞」。對於女兒離世，他當時亦坦言「唔知點解會咁」。

年年有今日, 歲歲有今朝

唔好失民意呀
肥豬雖然可恥 但禍不及妻兒嘛
唔好搞到人地個女先得架

好搞笑，一邊屌人哋搞義士靈堂，一邊吹雞去搞人靈堂。
想問搞黎有咩用？